林鄭同一大堆狗官七點係會展但無人理？抗爭完左啦？

自己睇原po

[超突發]捕獲野生林鄭！

已經一大堆人fact check左

有埋圖

對準政權都無人理係咩玩法？
同我推上熱門阿

光復香港
時代革命

推阿屌

推

Fc左
今晚林鄭會黎會展新翼3樓
頒發 持續發展獎
會展要人
頒完就走

啱啱先睇到，翻咗大西北
幫推

屌你班連登仔重要既野又唔推

屌 林鄭到撚左啦

成班都做唔到野

林鄭到撚左啦

好好奇平時幾千正皮D人去晒邊

唉 都唔撚明 成個林鄭又唔撚搵
成日掛住撚狗

放工要翻屋企，不了

唉 線人同我講話林鄭個樣幾撚開心

董建華都係到

出發

好奇怪

呢d鐘數又咁突然，邊得黎咁多人有準備黎到，當全民24小時stand by?

人地一早開哂po
講林鄭到啦

唔撚知你會展個位想點走

太倉促，大忌

push

下次都係唔開
講林鄭黎會展
都唔會有人黎搵佢

個所謂一早有幾早，我都有見個po，自己諗下係咪真係夠鐘數齊人啦

琴日咪又係呢d鐘數
6區集會

你覺得夠既咁無計啦
慢慢發悔氣

應該係佢搵我傾唔係我搵佢

推呀屌

推啊

連登仔：唱歌？okay
連登仔：圍林鄭？不了

林鄭個八婆仲係會展
有無人黎？
急

林鄭個八婆仲係會展
有無人黎？
急
係到食飯